有冇女仔練緊abs?

點樣可以快啲練得成？

每日五下sit up 就夠 太多好傷